Nauwkeurige nota werd gemaakt van de stand van zaken, en een arts - Chirurg JM Caffyn, van 33, East Elliot Plaats - die onmiddellijk na mij kwam, verklaarde, na het maken onderzoek, dat de man al twee dagen dood moet zijn.
